《戰狼2》大陸狂收24億，古天樂《喵星人》大鑊 收4,500萬蝕入肉

吳京自導自演嘅《戰狼2》，截至今日下午二時，喺大陸上咗十日，收咗25億人民幣(下同)，平均每日收二億幾！

反而同日上映嘅主旋律，《建軍大業》票房只得3億左右，真係差天共地，古天樂部《喵星人》更大鑊，上咗23日，收得4,500萬，真係蝕入肉。部戲用咗好多錢做後期電腦特技，為令「犀犀利」(即係隻貓)像真度更高，之前導演陳木勝就話已經花費3,000萬港元(約2,500萬人民幣)…嗯嗯…

今次吳京套《戰》片收到咁勁，佢事前都冇諗過，所以佢梗係好開心，不過唔止佢一個人高興，聽講黃柏高（Paco）呢排都心情靚極，因為Paco監製嘅《殺破狼III》一早簽咗吳京、Tony Jaa同張晉主演，部戲明年中開拍，依家邊間公司手頭上有吳京嘅打片，大把人爭住要投埋一份。

今次吳京自己都有攞真金白銀出來投資拍呢部戲，總成本約1.2億。據行內人表示，呢部戲一早有公司包底8億人民幣，票房達到8億之後，保底方嘅收益將按照8億到12億、12億到15億，及15億以上三個層級進行收益分帳，票房達到25億後，吳京個人應該可以攞到約5億純利。

原來古天樂搵隻萬寧貓拍左套電影

估唔到吳京撈咁耐宜家有得彈起

明日戰記唔好爛....明日戰記唔好爛....

殺破狼3唔知會點玩呢

蝗國拍乜撚狗屎垃圾都收得架啦

下年拍殺破狼3咁呢套算係咩？

特別係真人混CG 貓狗/卡通呢D戲

古天樂擔大旗=爛片

萬年定律

掌門狗，101斑點狗

大陸呢套好似破6億

以為係萬寧出錢

如果古天樂都係用咁既品味拍明日戰記，實死得

下我都以為係

收一半成本既票房
另一半當做廣告

好睇

古天樂做戲屎都算啦, 成碌木咁講野又含住粒欖都有人搵佢拍笑片果下吹漲

小q應該都唔算仆街

因為勁收所以態度都唔同晒
你睇下佢既訪問

典型蝗

其實外國嗰啲動物戲好高質 日本泰國嗰啲人狗系列好催淚
係香港垃圾 用啲垃圾人扮公仔/CG

戰狼仲可以拍多296套續集

although far must pig 幾時出下集打curry?

佢又無講錯喎

你點計數 296+2=300？

戰狼 雖遠必豬
送錢我都唔睇

true

佢幾時有話拍300集

3個回覆都九唔搭八 痴線

感覺佢似抄ted?

喵星人

個名已經改得唔想睇
古天樂炒下樓算啦

狗同貓大陸用黎食，打打殺殺先合真實國情需要

[quote]戰狼仲可以拍多296套續集[/quo
哈

華人電影，套戲種收得，有錢賺，拍到爛都有傻西入場睇，1000集都得！

隻貓個做型真係唔撚掂

套戰狼2岩晒大陸憤青打飛機，咪收得

我估戰狼300呱

佢邊度講錯？

拍套戲就賺5億
點解啲明星咁易賺錢
5億普通人要做幾多世先有呢條數

呢句說話真係好過癮
武打星 一黎長年學好耐功夫 練體格 長期要操練
另一邊又要練演技 仲要唔係個個紅得起 好多都做二打鹿
個風險都幾高
個個睇佢風光 人地都捱到成40幾50歲先叫做紅得起
所以唔好單單話拍套戲

佢呢D真係有血有汗
但大陸個D鮮肉小花個D天價
真係唔知佢地憑咩賺咁多

公道d真係冇講錯，唔好見人地係大陸狗就屌左先啦

個gag太爛，啲人get唔到

輸俾建軍大業

大陸人心諗睇乜鳩 我去街口食狗肉唔好

傻先睇 見到佢個髮型已經唔想睇 成個低能咁

打印度啦仆街
有得你打仲拍戲
係正你隔離都淆仲打飛機

呢套野我睇預告已經喊左
8月24號香港盛大公映，大家比面入場支持?

吳京算係打得又有啲台型

收到錢吳京可以搵人買起之前撩佢隻揪個個詠春佬

隻貓咁嘅造型 咪玩啦

再睇下ted 差天共地

喵星人見到隻咁撚假嘅貓已經唔多想睇

見埋古天樂個造型

大陸嗰啲黑錢嚟，
賺返嚟再洗錢喺明星到，或者而家最鍾意係投資荷里活電影。
騰訊、阿里巴巴，呢啲公司名睇電影開場一定見過，
仲有間成日見到係 "TIK FILMS (HONG KONG) LTD"，其實係中資公司。
呢啲公司，
幾百萬甚至成億咁洗清光，轉走晒資金去外國，黑錢要查都已經查唔到。

洗黑錢洗同你地解釋？

有無巴打記得當年吳京條撚樣唔知串邊個拳手 人地公開撩佢隻抽 佢淆底？

吳京果套係一套 rambo 包裝既紅色樣版戲，做埋世界警察，大陸d憤青緊係睇到 hihi。立過第一集，見到呢幕即時笑到噴飯。

On9

導盲犬小Q

忠犬八千都好收得

已經睇咗 男人老狗都頂唔順流馬尿

我覺得無問題
有問題係啲彈幕好撚煩
都唔知邊個發明呢樣野
阻鳩人睇片

niconico

香港譯名又係叫一條狗？

香港上影過咩？

其實佢講既野邊個唔知 , 我唔係講佢講錯野, 係佢講野既態度語氣, 你有無見過邊個大明星講野講到似爛仔咁, 就算李連傑都無, 呢個純粹係個人修養問題

"吳京個人應該可以攞到約5億純利"

哇屌好撚屈機...一套戲5億,荷里活巨星搵唔到啦

岩岩睇左
故事結構都幾鬆散下...

今次成功之後, 應會好多用同一條方程式拍出來的電影出來應市, 就好似大陸既網絡小說咁, 一條方程式work就成千上萬套同樣劇情小說出現

睇親真動物拍嘅片都喊到仆街 不過應該一支公睇, 廢事俾人笑

其實呢套戲係打算燒銀紙?
正常人都sell 唔到呢D戲俾投資者

睇過第一集
想拍套現代軍武片
不過拍出黎根本得啖笑
就算唔識軍事野 你睇絕地孤軍或者班加西你都Feel到 d 專業野
呢套 成班傻賊咁

美國既a級軍事片好認真,b級就差好多,好多跟大陸爛片差唔多

喵星人咪唔收得囉